呢d圖係點整？

係咪adobe illustrator度畫？
利申：對grahic design有興趣但零認識，只係識得copy and paste落ppt度再crop邊，想試吓自己畫嘢出嚟，希望有人可以指點吓點入手

ppt

AI又得PS又得
Export返做gif?

想當年用Photoimpact送嗰個Gif Animator整

msn 整閃字

我唔係想整gif，係想整個圖

咁咪畫囉 垃圾Photoimpact都畫到啦

逐個形狀拉出嚟 砌埋已經得啦

百佳部車向後行每次睇到都好撚燥

我唔係想整gif，係想知點畫呢啲類型嘅圖

將所有野平面化、唔落漸變畫出黎JA MA 妳本手無畫畫底 、 就咩都無用

你咁講好似講到就算有心學都唔會學得到咁喎

得閒畫吓畫，畫畫吓就熟
你睇番架百佳車，佢個貨櫃其實都只係一個長方形左右油兩隻色

軟件就用illustrator就得，由新手用到pro都得

利申：唔識

用紙筆畫就梗係識，我只係唔知用電腦可以點畫啫

未拉個正方形，圓形
或者用曲線工具拉個外園
開個software直接試吓啦
你手畫得嘅話，你可以手畫完Scan入電腦再執吓

其實你可以上YouTube 睇吓教學或者speed drawing攞吓靈感

我諗樓主係想問畫完點整做動畫
無理由好似以前動畫每秒畫24格

好多圖像軟件都做到
但香港人只識用 adobe 軟件做

#11 唔係想整gif

小畫家

用紙同筆

你問點整其實冇乜意義
如果真係冇技術，要整一點一點 點出黎都得
幾何工具畫幾何圖案會快 d 方便 d

你其實想問點可以簡單方便整到？

唔講唔覺

屌係喎，笑撚死點解係向後行

有心畫用小畫家都畫到出黎